屌你老尾，同我坐直！！ ！坐直 坐直 坐直 坐直 呀！！

你呀
就係你

同我坐直條腰！！

thanks

斬眼!!斬眼!!!斬眼!!斬眼!!!斬眼!!斬眼!!!斬眼!!斬眼!!!

吹牙

眨眼

係呀

屌你 飲酒又整牌

查

Ok